一人一手股票票支持誠哥股票

誠哥其實好幫我地學生但又唔敢講到咁出面，作為香港人點都要支持返佢！

利申：上星期已入1 號同1038

入左，不過蟹緊
均價68.x

一早入左輸左二成

不了， 轉美股
印花稅，港交所交易費，銀行交易費不了

我$75⋯

1038仲種緊

收皮啦

不了，香港人買唔到樓，物價高到仆街
，多得條契弟唔少 仲要佢都果頭近，係撐就撐出面啦，李柱銘都話要香港係要獨立先得，佢咁大個春袋玩埋d濕鳩文字遊戲

唔好咁啦我都係@90溝落來

輸錢都可以鬥多

on9 吸血鬼來咖

有錢就捐612

尋日既集會set 左死線未 未有死線既仲唔快啲定

我100蚊 入左啦。不後悔

唉，一齊叫小超種菜唔好種樹